有班癲佬係維也納公園跑圈圈呀！

時隔兩年又嚟破2，加油呀 Kipchoge

善意打破零回覆

屌你老母